連登仔，高盛同港鐵剃你眼眉

高盛今日發表研究報告指出，隨着香港局勢改善，預計港鐵公司()的乘客量將很快恢復。港鐵今日升超3%。

高佬盛出名陰尻投資者 ....
1st罷黨鐵商鋪
2nd罷搭
各位唔可以停

通常都係想走貨，所以咁樣吹返高個股價

仲信班金融佬？ 08年教訓唔夠大？